咁都忍到，屎都食得啦

花左近50分鐘睇完個發佈會，再花半個鐘冷靜自己。

真係架，咁樣撚狗咁撚鳩我地。